情困男摩士公園上吊 送院不治

吊頸男子送院搶救。(黎志偉攝)

黃大仙鳳舞街40號摩士公園，清晨5時15分，一名中年男子在涼亭用床單上吊，保安員發現報警。消防員到場解下，昏迷送院搶救，惜終告不治。警方現場撿獲空酒樽及相片等物品，初步懷疑涉及感情問題，調查沒有可疑。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

想問佢拎住果舊咩黎？

自動心外壓機

係咪通常比肥佬用？
我見新聞都係人手搓多
真心請教

幾時用真係唔知，要等救護巴打
但一定唔關身型事

用機至少確保到搓嘅速度深度同recoil